\begin{frame}
\frametitle{\insertsubsection}
\begin{block}
{Termine}
\begin{itemize}
	\item Vorlesung Freitags \alert{10:30 Uhr -- 13:15 Uhr}
	\item Laborgruppen Freitags \alert{abwechselnd} an folgenden Terminen:
	\begin{itemize}
		\item 1. Termin: 13:45 Uhr -- 15:15 Uhr
		\item 2. Termin: 15:15 Uhr -- 16:45 Uhr
	\end{itemize}
	\item Zusätzlich Übungsaufgaben
\end{itemize}
\end{block}
\begin{block}
{Links zur Vorlesung}
\begin{itemize}
	\item Code und Folien zur Vorlesung \url{https://tinyurl.com/tel19a-inf}
	\item Git-Repo mit allen Materialien: \url{https://gitlab.com/reinerh/dhbw/tel19a}
\end{itemize}
\end{block}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{\insertsubsection}
\begin{block}
{Prüfung}
\begin{itemize}
    \item Klausur über theoretischen Teil.
    \item Laborteil mit Programmieraufgaben.
\end{itemize}
\end{block}
\begin{block}
{Prüfungsvorbereitung}
\begin{itemize}
    \item Probe- bzw.\ Altklausuren
    \item Fragestunde vor der Prüfung
\end{itemize}
\end{block}
\end{frame}

\endinput


